m記決定咁大件事都唔咨詢下市民意見

我係kfc mos就即出至尊漢堡板燒雞腿飽